[日經]有無人同我一樣返工返得好唔開心

但又唔可以走
事關只係調左職兩個月
走左份CV就花哂
二黎又好難搵翻相似嘅位置

但每日諗起第二日要返工就好鬱悶
啲人事好似就嚟搞到自己要精神病咁
覺得做人好唔開心 冇得選擇咁
但我又知道好多人同我一樣
就會諗自己係咪太幼稚冇能力先會咁唔開心

得我尻流流咁
唉聽日就星期一

中學定小學